我懷疑元朗單嘢嗰車長係故意唔做嘢

有咩理由唔應呼救器？
有咩理由唔報俾control話打鬥唔可以清車？

可能佢本身就係藍絲，同警察一樣，袖手旁觀。

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

藍絲老細落ORDER?

幾明顯下

其實一開車走
月台上既人就死梗

100% 見死不救
話乜鳩收order 姐，女人渣車真係禍及香港